{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대치 컬리넌"
    },
    "text": "この宿は総客室数は40個で、多くのゲストを収容できます。周辺には宣陵駅、ハンティ駅、三成中央駅、三成駅、宣陵駅といった電車駅があり、交通アクセスが便利です。また、当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。入室の際、基本規定スタイラー専用客室も利用でき、ホテルのネットフリックスを利用することもできます。ただし、宿泊施設では最初の入室者以外に他の人数が追加されることは許されません。訪問者のレビューによると、スタッフの親切さと客室の清潔さにより満足度が高い場所と評価されており、価格も手頃で快適な旅行を楽しめるようにカリナンサービスを提供しています。周辺には様々な飲食店もあり、食事にも便利ですし、客室内にはヘアアイロンなどのセルフアメニティも備わっています。ただし、防音は良くないので、この点を考慮する必要があります。一部のユーザーは、清掃の状態に不満を示しているようです。また、いくつかのユーザーは宿泊費用が高いと不満を表現しましたが、宿の位置は良く静かで部屋もきれいで大丈夫だという評価があります。さらに、ネットフリックス使用可能な客室とスタイラー専用客室もこの宿で利用できるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には宣陵駅、ハンティ駅、三成中央駅、三成駅、宣陵駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "基本規定スタイラー専用客室は利用できますか？",
            "answer": "はい、入室の際、基本規定スタイラー専用客室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルのネットフリックスを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "他の人数が追加されることは許されませんか？",
            "answer": "宿泊施設では最初の入室者以外に他の人数が追加されることは許されません。"
        },
        {
            "question": "スタッフの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、スタッフの親切さにより満足度が高い場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室の清潔さにより満足度が高い場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "価格は手頃ですか？",
            "answer": "価格も手頃で快適な旅行を楽しめるようにカリナンサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店もあり、食事にも便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんなセルフアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアアイロンなどのセルフアメニティも備わっています。"
        },
        {
            "question": "防音は良いですか？",
            "answer": "防音は良くないので、この点を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "清掃の状態はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーは清掃の状態に不満を示しているようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊費用は高いですか？",
            "answer": "いくつかのユーザーは宿泊費用が高いと不満を表現しましたが、宿の位置は良く静かで部屋もきれいで大丈夫だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックス使用可能な客室とスタイラー専用客室は利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックス使用可能な客室とスタイラー専用客室もこの宿で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 566
    }
}